% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
     \ENTETE

         \cherAdherent{\civDest},\\
         
         \vspace{10pt}
         
         Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
         
         Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser l'original de la facture, nécessaire pour traiter votre dossier et accompagné du présent courrier.
         \vspace{10pt}
         
         \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
     \chead{\FondSimple}%
     \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
     
     \edToAddrList{DADDR}

     \cartoucheAdhDate{%
          Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
          \No Contrat: \NUMCTR\\
          \ifdefined\NUMABA
                \No Adhérent: \NUMABA\\
          \fi
          Objet :  Original de la facture\\
     }{Le \datecourte\today}
}

